二手居屋無人吼！港島3房592尺單位以470萬成交，富榮之後再創新低！

五二折新居屋及「白居二」夾擊，二手居屋及公屋首當其衝。房委會公佈，9月份全港只錄得38宗居屋第二市場(未補價居屋及公屋)成交，為2002年有紀錄以來新低，並較8月份錄得的77宗再少一半。

柴灣居屋富欣花園2座低層戶，實用面積592方呎，成交價僅470萬元，呎價7,939元，為屋苑3房造價自2016年10月後首次跌穿500萬元。同類3房單位今年4月高位造價582萬元，呎價9,831元，是次低層戶賣平19%或112萬元。

其他區亦有居屋劈價。包括屯門龍門居12座中層D室，實用面積592呎，3房間隔，成交價430萬元，呎價7,264元，與5座中層B室同面積單位今年造價480萬元比較，回落50萬元。

【居二成交史上最低】富欣花園3房跌穿5球

唔

計？

公居將大量供應

港島不嬲都唔計

柴灣咁遠，一定唔計

黎緊大量新居屋 仲要又新位置又靚

屌你老母 我想買

劈，唔計
升，計

小西灣冇地鐵唔計

聽聞東涌有個豪宅級地段都起居屋

仆街樓主講啲唔講啲。

一名自稱曾到單位睇樓的代理形容，「業主有養狗，隨處大小二便，又閂埋晒窗，間屋好臭，帶口罩都頂唔順，入去1分鐘要行返出嚟」，間屋又多雜物，並稱未試過睇完樓會發惡夢。所以單位放盤半年都無人吼，原叫價510萬元，減到470萬元才獲承接。

太臭， 唔計

係咪都裝修架啦

又係富字頭，唔計

賺到笑，我識人5 6年前買補左地價居屋都係400萬

低層同埋有屎屎尿尿，唔係諗住計呀？

痴線淡友唔係諗住計呀嘛

餓死老婆屋

綠表呀大佬！唔計唔計

咁都唔清下佢 執返靚仔唔洗好多錢呀

垃圾屋唔計啦

其實係咪特登搵啲屎屎尿尿嘅臭味掩飾另一種「臭味」咋。。

總之唔計